(外國勢力) 美國開拍左套黑衣人全球追緝既電影 一齊打外星人

所以中共=外星人?